布法羅學校董事會成員波萊特·伍茲(Paulette Woods)在11月18日通過Zoom舉行的虛擬學校董事會會議上使用了褻瀆和猥褻的手勢，她為此道歉。 布法羅學校董事會成員因在Zoom會議上使用髒話而道歉 
 搜索引擎要理解我們的內容，就需要大量的結構化格式。 “結構化內容”思維模式的問題|Mordy Oberstein | 2020年11月25日|搜索引擎土地 
 從根本上說，這意味著如果你使用Facebook或YouTube等互聯網服務說了一些淫穢或非法的東西，那麼你，而不是互聯網服務，應該對說了這些東西負責。 參議院拉扎克伯格，多爾西參加聽證會，對他們的推文大吼大叫，2020年10月29日 
 駕駛這艘陸地巡洋艦穿越甚至挑戰我的福特Ranger的條件變得如此容易和順利，幾乎是淫穢的。 Inside My Custom Toyota Land Cruiser Build |Wes Siler | 2020年10月15日|外部在線 
 “石油公司可以引起石油洩漏，然後從中獲利，這完全是可恥的，”非營利環保組織生物多樣性中心(Center for Biological Diversity)的律師霍林·克雷茨曼(Hollin Kretzmann)說。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 今年6月，大都會歌劇院(Metropolitan Opera)的執行辦公室被闖入，並被塗鴉淫穢信息。 大都會歌劇院瘋狂之年內幕|肖恩·e·米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸 
 看著這些原始數據，你會覺得有些猥瑣，不是嗎? 黑錢和我們日益逼近的寡頭政治|Michael Tomasky | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 這些人總是抑制自己的衝動，不去講那些在腦海中閃現的最下流、最無禮的笑話。 反卡片反人性:麥克斯·特姆金是一個可怕的人嗎? (重要嗎?)Arthur Chu | 2014年7月29日|DAILY BEAST 
 任何涉及如此鉅額現金的事情背後肯定都有有趣的故事。 快速閱讀:肯尼斯·沃格爾的《大錢》展示了政治行動委員會如何控制政治|威廉·奧康納| 2014年6月9日|每日野獸 
 作為一個巨大的政治重磅炸彈，他淫穢的墮落是一個電影的噱頭，肯定會讓編劇們的心怦怦直跳。 關於卡恩的法國政治色情電影在戛納引起轟動特雷西·麥克尼科爾2014年5月17日每日野獸 
 那個虔誠的人喜歡只對自己說話，他認為凡是不淫穢的東西都是可以馴服的。 契克斯家的詹姆斯·倫西曼 
 下流的人很多，但更多的是謾罵和諷刺，而挑剔的人卻很少。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 令人驚奇的是，編輯如何在他那令人厭惡的職業的恐怖中，設法保持他的天真。 造物者|梅·辛克萊 
 在這裡的灰燼中，不是有，就是似乎有一種醜陋的形狀; 但事實確實如此。 古代信仰和現代|托馬斯·英曼 
 答案就在這裡的採石場，這些採石場使人失去人性，本身也變得猥瑣。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓